{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060917",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000637",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 아쿠아 펠리스"
    },
    "text": "38℃の天然海水温泉サウナを楽しめる宿です。 客室数は112個で、広安大橋が見える眺めが最高の魅力です。 宿の近くには釜山2号線金蓮山駅と広安駅があります。 また、韓国語での案内サポートも可能です。 予約キャンセルや払い戻しの場合は、やむを得ないイベント日程の変更により追加料金がかかることがあります。 宿泊時、未成年者は宿泊が不可能で、歯ブラシは提供される無料Wi-Fiと一緒に提供されます。 寝具の追加やエキストラベッドは追加料金が発生し、荷物をお預かりするサービスが提供されます。 駐車は一部屋あたり1台まで無料でご利用いただけます。チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 朝食は2階のPearl Roomでアメリカ式の朝食やバイキングが提供されます。 付帯施設には海水温泉サウナ、チムジルバン、室内ウォーターパーク、フィットネスセンターがあります。 また、様々な食事オプションを提供して、ダイニング＆バーがあります。チュソクイベントも行われ、インスタグラムを通じてイベントに参加して豊かなプレゼントをもらうることができます。訪問者のレビューでは、オーシャンビューとインフィニティプールビューが良い利点と言われており、フレンドリーなサービスも高い満足度を誇っています。しかし、マットレスの不快感はゲストの間で指摘されています。また、部屋の状態と清潔さについての意見が分かれており、価格と比較して満足度が異なる場合があります。ホテルのサービスと親切は改善を必要としているようです",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿は38℃の天然海水温泉サウナを楽しむことができます。112個の客室があり、広安大橋が見える素晴らしい眺めが魅力です。釜山2号線金蓮山駅と広安駅も近くにあり、韓国語での案内サポートも可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊キャンセルや払い戻しの条件はありますか？",
            "answer": "予約キャンセルや払い戻しの場合は、やむを得ないイベント日程の変更により追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊時には歯ブラシが提供され、無料Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は一部屋あたり1台まで無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、2階のPearl Roomでアメリカ式の朝食やバイキングが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設として海水温泉サウナ、チムジルバン、室内ウォーターパーク、フィットネスセンターがあります。また、ダイニング＆バーもあります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、オーシャンビューやインフィニティプールビューが利点として挙げられ、フレンドリーなサービスも高く評価されています。ただし、マットレスの快適性に関してはゲストの意見が分かれており、部屋の状態と清潔さについても意見が分かれています。"
        },
        {
            "question": "チュソクイベントは行われますか？",
            "answer": "はい、チュソクイベントが行われます。インスタグラムを通じてイベントに参加し、豪華なプレゼントをもらうことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に含まれるものと追加料金はありますか？",
            "answer": "宿泊料金には寝具の提供が含まれますが、追加の寝具やエキストラベッドは追加料金が発生します。また、荷物をお預かりするサービスも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 539
    }
}